得罪講句 大陸人冇資格睇周星馳既戲

廣東話既精髓 笑位
你識條春咩

西遊記 only you 妖那媽
唐伯虎點秋香 同對穿牆對聯果part
九品芝麻官 最尾公堂果part 包大人同李公公對罵
逃學威龍：邊個主任訓左係度？
太多不能盡錄

你睇字幕同配音依世都唔會明笑位係邊
廣東話既精髓

亞洲人唔睇得外國電影同劇集
西方自有西方文化
亞洲人識條毛

a b c d e and f

英文字幕一流

但係周星馳而家自己瀨共

西遊記都係靠大陸人吹出黎

呢個正

睇咩戲都唔會聽配音
啲垃圾台狗夠膽死話個配音做得出色過本人 睇周星馳聽配音不如唔撚好睇

sony

大學士

支持

巧合地佢啲港中合拍片冇乜香港人欣賞

睇哈利波特你會睇中文版嗎

一個係重文字語言
一個係重故事
無關係

high context culture vs low context culture

人類唔可以睇星球大戰
外星科技你地識條春咩

咁你一定成日睇貓狗大戰

明明周星馳以前套套戲都笑鳩大陸

咪係
感覺以前反共而家親共既都應該比人威脅緊

睇西方笑片經常跟人笑

>!九龍新界人?